點解救生艇無關愛座？

係咪迫害廢老

一開始已經冇打算比唔係老弱既人上

跳樓機/過山車都無